tg又死左？

keep 住 updating

無呀

你個wifi問題

wifi / data 都用唔到

Me2
IPhone 6s ios11.0.1

轉左data上都唔得

痴線 連續死咁多次

無事wo
update 個 app 試下？

得翻

用得翻了

痴線今個月死左三鑊